感情交叉點

有習慣或者某啲價值觀有衝突嘅時候大家會點做？根據往績愛得太深死得越慘

配合另一伴，做佢鍾意嘅嘢，改變生活習慣
保持自我，唔好陷入泥沼

你講得太廣泛啦
有冇啲針對性少少嘅例子
如果係影響原則上嘅價值觀
點解要為咗佢改變自己
你忍唔到世，改又改得幾多
從來要改嘅可能係不良習慣同嗜好

如果你的外在(靚/身型) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢，整個 package 吸引到佢帶給佢滿足感，佢會愛你。這是佢愛你吸引力，而不會調節佢套價值觀。

佢為左維繫/獨佔你給佢的滿足感，佢願意付出做滿足到你的事 (包括調節價值觀) ，這是佢肯付出的愛。

反過來說，如果佢俾到你嘅滿足感大過你嘅不滿，你都會願意調整你套價值觀。